[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1300)

屌 又唔開

佢開都開錯

笑死